如果話鬼最中意屈鬼, 咁最撚想大洗牌既人就一撚定中意屈你想大洗牌

其實最撚想大洗牌既其實就係班當雜種神咁拜既愛國糞青